徹退都要識架，次次都係咁，點會唔俾狗拉

一路睇住直播，見到啲示威者前排就頂住撤離，後中排重慢慢散步，一俾狗追就塞死哂！次次就係咁梗有幾個俾狗拉！去到弼街重有啲竟然重開住摭用行人電梯上天橋，點會唔塞死，大家醒啲啦！今晚見到班狗有啲克制，相信可能係監警會啲專家喺度睇住！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

狂開槍喎
克制咗去邊？

撤 完溪錢 就 散
磨得耐 就拉
好多好多好多次
唔好俾人帶好無